點解m記今日冇all star breakfast

明明今日係新年